921 元朗即時 一警員離隊推跌一市民，令其後腦落地失去知覺。警員試圖拉起傷者但完全無反應。

DLLM

推

又想殺人！？老豆揾仔呀！！

係咪上左白車？ 有冇記者跟住

喬裝狗？

呢位手足次次遊行都見到佢

死黑警 DLLM

狗又扮人

會唔會又被自殺？

咁過份

幫手推下 有無人知情況

無人講 轉頭又掉落架啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢今朝先屯門行完

721 811 831 新屋嶺

push

已醒番離開
from tg 612 reminder